［內幕消息］滙豐炒高層真相，中共殺雞儆猴，唔效忠冇得撈

今次想爆吓我喺銀行裡面的第一手消息。

首先，最近兩位滙豐最高層相繼離職，我夠膽講100%係政治原因，完全唔關咩工作能力事。（有媒體話係因為重大投資失誤....搞笑咩....）

真正原因，簡單講，係同中共有直接關係，但唔關咩4000億事。

中共過去十幾年，極為進取地追求經濟增長，中間當然有數之不盡咁多的利益輸送，銀行業係直接受惠。中共與香港各大銀行之董事會高層的關係可以話係千絲萬縷。你根本想像唔到中共手上有幾多銀行業董事會成員的黑材料。

而今次中共逼滙豐董事會炒人，一來係要追究之前滙豐有份幫美國司法部搞咗一份可用來起訴華為公司的材料，最終間接導致華為的孟晚舟在加拿大被捕。

二來中共今次係要清晰地俾所有銀行業董事會及高層知道：你企喺中央嗰邊，定係同錢作對嗰邊？（所以呢兩日幾間銀行相繼登報紙向中央表明效忠，內容極之嘔心。但無計，唔會同錢作對。）

狠人多年銀行經驗，都跟過好多內地的大客，中間有啲私底下都成為咗好朋友。仲記得早年有一次同一位內地上市公司的一位股東食飯傾偈，佢計劃緊全家移民，打算放啲股份套現，佢話：「當我有這個打算時，賣了少量公司股份，馬上就收到中央官員電話，要求我一天之內買回股份，否則後果自負。並且警告我，如果不想坐牢，就不要繼續申請移民。」

佢呢番說話，我好深刻，一直記住咗，每次再見啲內地企業嘅老闆客，我都會有種可憐佢哋嘅感覺。冇錯，佢地名義上有好多資產，但係喺中共政權嚴密監控之下，佢哋唔係真係過得咁開心咁自在。所以幾乎全部我認識嘅內地有錢人/官員，可以的話，佢哋嘅屋企人全部都會移民離開中國，佢哋都唔想自己嘅下一代活喺呢個提心吊膽嘅國度。

依家香港愈來愈似大陸，中共選擇咗更嚴厲打壓香港人各方面的自由，今次選擇先打壓航空業及銀行業，企圖令大家唔敢再發聲，亦試圖孤立同分化還在抗爭嘅香港人。

依家每次政府記者會都大打經濟牌，又話示威者搞亂香港，影響香港經濟，其實真正始作俑者係背後的政權。（之前金融業同路人發出的聲明都已經討論過）大格局咁睇，中央已經全面反攻，政府拉攏商界表態轉移經濟差焦點，嘗試重新喚醒香港人追求安穩賺錢嘅基因。（好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的。）

我希望各位同路人都更警醒，呢刻我地一定要團結，唔可以再中計，我哋依家首要做嘅，係要回歸法治、自由同民主，因為呢三樣嘢先係安穩經濟嘅基石，亦係香港一直以來成功對抗多次經濟挑戰嘅最大優勢。

最後強調多次，金融業同路人和廣大市民齊心推動香港全面發展，五大訴求缺一不可！永不割蓆，齊上齊落！香港人，加油！

幫手推，比前線知道金融同路人盡力做緊野

我心裡面有個小小的願望：唔想勇武手足再被捕，我想喚醒更多和理非醒覺，實際支援到前線

換美金，同李嘉誠齊上齊落
講完

金融街做事最現實，當你是銀行的負資產他不會留你響度出千萬年薪俾你。

希望有金融分析師去分析國內真實經濟狀況
將每間高危銀行既財報變成大眾市民容易閱讀版
更希望有英文版

幫助各種文宣

pish

push

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

推

大力推推推推

英鎊

有無fact check先
個兩位畀人炒係做錯咩先exactly
點得罪中共先

總之一齊走

唔可以再中計，我哋依家首要做嘅，係要回歸法治、自由同民主，因為呢三樣嘢先係安穩經濟嘅基石

————
法治、自由 唔係我地破壞 亦都已經冇得返轉頭 兒家既安穩係破壞緊下一代既未來

呢篇我當故仔咁聽算 兄弟爬山

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

Push

做到果個位
呢間唔做咪做第二間
中共惡晒咩
難得咁有錢既都撐

推
打就奉陪到底
攬炒啦支共

9月全面轉美資

有得走好走

仲有咩
咪伊朗嗰單囉
通咗水俾美國
搞到孟晚舟俾人拉

大量金融經濟有關之文宣製作中（多國語言）

+

跨界別罷工行動

Push!!!!

呢啲無良心嘅人，只知道自己要揾錢，代價就係下一代香港人受到更嚴厲壓迫，失去自由民主！真係好卑鄙！

推你

中共啲錢就好似毒品咁
收得愈多 佢就愈控制你
一開始好high 到最後發現時已經返唔到轉頭
當台灣 東南亞 非洲都已經意識到中伏嘅時候
同中國距離最近嘅香港仲係諗緊點樣賺得多啲
可悲

重要幫推

守護香港基石你我有責

等佢脫晒歐 睇定啲先啦

PUSH!

善用不推文回覆

反正我相信了

推呀

而家大陸經濟放緩係不爭事實，呢張經濟牌，林鄭要同港爆鬥快，到失業率升既時候，班窮撚只會將予頭指向政府

fake news

想睇篇lam 共文

好文！

要去微博睇
真架
香港嘅報紙多數鳩嗡
吳明德嘅又係過於誇張

真係唔出奇
大家記得換美金同轉mpf

反正我信了

Puhs

大家文宣同樣可以要用經濟牌講俾港豬
唔好俾政府專美

我無嘢講

今日老母喺到吹中國平安成匯豐最大股東，唔知真定假

中共惡晒咩

五大訴求缺一不可！
永不割蓆，齊上齊落！
香港人，加油！

大力推推

真啊
不過得7%股份

呢單唔信， 擺明平保班股東玩野炒ceo方便佢搬錢比習近平

o

lm

大埔@1412

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

洗唔洗拎返D錢出泥？

或者文宣話佢效忠中共既話，集體拎錢？

光復香港
時代革命

台灣仲有好多9.2未醒架
仲奶緊奶到雪雪聲

唔信

今鋪香港搞唔掂
實比中共整死

罷埋佢

反正我就信了
一早幫老母將d錢擺曬係花旗

講到錢香港人最關心，經濟既文宣真係好重要

笑撚左
你存折有幾錢

香港無咗法治真係玩完
希望多啲唔同界別攪集會罷工
好似之前反送中咁
每個界別輪流企出嚟
效果應該幾震撼

搞國泰 搞匯豐 ，證明中共唔怕香港玩完，不惜加速國企接管香港。佢地先係攬炒撚

[勿助紂為虐] 我地一定要繼續撐匯豐 國泰

都是轉用美資銀行安全d

不過輸緊匯率

不嬲都唔用依間銀行
深紅到爆
入面管理層紅底嫁

好多年前已經知

大力推

不過李嘉誠自己都被逼入返好多長實
一路入一路跌

散水走佬啦

樓主不如telegram 開個grp?

考慮全面放棄匯豐

將錢搬哂去美資銀行

賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的

從來都係，所以唔會害下一代

me too
一D証據都冇
大家參考下好la 唔好百分百當真

我無野講

都未必
匯豐都叫做英國野 到時就要割蓆ga la

痴線 移民都唔俾
點解有啲中國人移咗民都咁愛國

根本係毒品供應商同毒品拆家 每日比香港人吸d毒 死左都唔知

點令到藍絲相信先難

可惜好多港豬為左貪圖搵多少少錢就放棄大家前途
連
你睇塞港鐵果日就知

今日見幾篇中國金融界強盛嘅新聞 , 得啖笑

當美國死 , 匯豐驚美國定驚中國 ?

通報美國

經濟好咪不斷送錢俾中共補血，話之你啦

大陸有錢人個個都搬錢落黎買保險投資，走得就走。得港府咁仆街叫人投資大陸

好似幾個月定上年嘅事黎
不過所謂大股東都係7%
唔係話晒事的

有冇多D料爆，勁期待

推po

咁又係 睇韓國瑜咁高民望就知

打倒極權
保我城百年基業

香港成為中國最大洗黑錢基地

如面對惡意post請善用不推文回覆！

好有深度！推！

班廢老 高層高官 用下代人既命運 用我地既鮮血 未來 去換取佢地 退休後既“安穩” 同埋已有既地位權力
可悲 可笑 短視 中國人 真係最垃圾

多謝你嘅分享!想問下你覺得響新加坡開戶口安吾安全?因為我係完全冇金融知識的, thanks a lot!

有冇fact check先
做乜同支那微博突然彈出嚟啲“內幕信息”一模一樣
係咪想集體做新聞轉移視線

睇黎你真係好高層
定還是作新聞

我阿哥直情係佢直屬下屬，都唔知道點解佢被即日辭職

你又知其他股東唔係親中派

又話示威者搞亂香港，影響香港經濟
呢句好岩, 我之前同阿媽講諗住辭工唔做佢即刻話呢個時候經濟咁差,好難搵工

金融界真正大鱷唔會睇親唔親中 , 純粹睇錢 , 中國經濟差就會閃 , 果啲人叫做「金融理性」

就好似匯豐裁員 , 一般傻散會認為公司業績差股票係會跌 , 但從「金融理性」上股票係會升

做到ceo既人係社會精英之中既精英
既然唔要精英，你咪繼續請埋d好似689/777咁既人囉

你估下，我2014年已經換曬做美金
走埋
同李生齊上齊落，指嘅係行為
唔係金額呀醒目仔

推
先不論消息真假
金融業高層同支那膠官唇齒相依
咁一定會互有把柄係彼此手中
如果膠層自己想作反
不如假借他人之手好過自己動手

同埋呢下有啲啲咁多多同情班大粒佬
走又走唔到 股票又換唔到錢
想離開唔玩都冇自由
咁有錢同冇錢都係一撚樣
做個台灣普通老百姓都好過做中國膠官

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

坐係冷氣房打文戰一樣可以鏈中共春袋

四千憶還唔到 就有人放其他風向

屌你老母 經濟牌!! 一直都係有錢嘅有錢，冇錢嘅冇錢!!!! 經濟穩定大家都捱貴野，乜撚都冇!! 拎個良知出黎啦

滙豐比美國政府同 CIA 監控，支那窮到燶，作文件磚家收皮啦

Push

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

push！

一句講曬，身家財產轉曬去美資就啱

其實我好認同樓主，今次中共搞「公私合營」目的就是鯨吞私營企業家嘅錢。在一個無公義，無自由的社會，幾有錢都無用……

支持狠人爆料

好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的

好認同呢一句。

其實好多香港人骨子裡都係自私，不過大事大非前，希望大家可以一致要求政府回應。

不割蓆

楂住7% 就想當 國企

唔好玩啦

五大訴求
1.撒回送中條例
2.取消暴動定性
3.釋放所有被捕義士
4.成立獨立調查委員會
5.立即實行真雙普選

和中共作對定和美國作對
咁都揀得錯 匯控可以收皮

多謝你，希望日後可以多點分享行業資訊同感受

你呢d薯嘜都知道所謂內幕就100%係假架啦

Pish

推！

（好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的。）

south park隻manbearpig

有似有facebook

幫推

"（有媒體話係因為重大投資失誤....搞笑咩....）"

失誤左好耐

咁爛仔國家 賺到都拿唔走

星期一後再推post
呢兩日好多遊行

投資支那 = 重大投資失誤

炒左好正常

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

連登講無咩用
太少人睇到

各位可以睇下，wts傳過嚟

唔知堅定流
都係睇多陣先

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

哦

永續一國兩制，不嬲係咁諗

大家互相利用姐

你中共咁撚叻華為單野洗撚經香港咩

「好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的。」

有咩快錢賺到？得有錢佬賺到？

永遠支持
但啲藍絲偽中立個啲 鬼識咁多呢啲咩

屌你老母中共真係一日唔死都搞撚鍋成個地球

仲有中國係唔會爆，雖然係支式雷曼，但當年雷曼唔同中國公司咁係國企。

再加上消息唔透明，點爆?

唔少人其實知道放咗自己同子孫嘅自由上賭枱，佢哋覺得喺最後一絲自由被剝奪前會走（得甩），呢個似乎係人嘅賭博天性嚟；殊不知貪到最後九成九得個貧

不過誠然，對我哋大多數人嚟講，自由法治民主，真係退讓多步都會跌落懸崖的

支共有一招自爆—-開槍

之後自己鎖國；你西方國都頂唔得幾耐

佢有少少9up feel到依家都未回過post

支那無限印銀紙

呢個世界有人接就得

除非全世界都唔接支幣

好多香港人卻唔會知道賺快錢嘅代價係用香港下一代人嘅前途黎換的

Push!

依D仆街揸乾哂香港人的錢，同官黑相作業甘多年，旗下的公司對員工更唔係人甘看待，人工少，年假少，日日免費OT，24小時睇住老細隨時半夜發的whatsapp，答遲少少都屌柒你，每年業績報告或年尾都會靜靜雞炒人，為左條數靚，要賺多過舊年所以要做數。真係仆街到發起，仲同依D人渣齊上齊落？你冇野呀？

只要我地持續示威
1.比大粒佬走資
2.燒支那維穩資金
3.罷買/賣
4.癱瘓香港
5.西方國家制裁
6.輸出革命
7.全力打文宣
8.每個星期撚狗(不被捕)
9.兌換美金
10.打擊中資企業
11.再發起大罷工

共產黨兩年內 鐵定收皮

CLS

咁重要既post冇人推？

樓主同名有個fb page

你認為同佢一齊上前線？同佢一齊撤資呀
佢識走其他人唔識咩

プッシュ

推
但上面有冇向其他銀行郁手？

敵人無孔不入

公平 你係咪想笑死我

點解中共可以炒一間 London headquarter 嘅銀行老闆？

個人認為係投資失誤或公司有重大財政問題，才會辭職

請各位用獨立批判性思考及不推文回覆

依家大陸冇錢仲點會俾資金外流

再次直線證明李嘉誠既高瞻遠矚

國泰匯豐係香港最有象徵性既企業，鬼佬都識既香港品牌

幫推一下

有喇，請睇返早兩篇銀行業聲明🙏🏻🙏🏻

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！